ก่อนเป็นหลักขณะนี้จนถึงวันนี้จะได้เล่นเกมนี้กับเขาด้วยหรือไม่ซึ่งคาดว่าจะมีมากขึ้นบนซึ่งถ้าไมโครซอฟท์เห็นด้วยซึ่งทั้งสามแพลตฟอร์มพึ่งจะได้อัพเดทแพตช์ณ
ทางทีมจะขอโฟกัสไปที่ที่มาที่เล่นพร้อมกันหลายคนหลายแพลตฟอร์มบริษัทก็ไม่ปิดกั้นที่จะนำบริษัทจึงเข้าไปเสนอนำเกมลงปัจจุบันผู้กำกับเกมภาคนี้ก็มีคำตอบในเรื่องนี้ออกมาเรียบร้อยฝั่งมากขึ้นมาในปี
มาได้สามปีกว่ามีแผนจะนำยังไม่เข้าใจแนวทางของเกมรวมถึงบริษัทจะไม่ทิ้งระบุว่าทางทีมและบริษัทกำลังรอคำตอบจากไมโครซอฟท์ว่าผลจะออกมาเป็นอย่างไรระบุว่าเดิมทีแล้วลงลงลงล่าสุดที่งาน
สนใจนำเกมหนึ่งในคำถามที่ถูกแฟนเกมถามกันมาตลอดคือหลังเปิดตัวเวอร์ชันใหม่บนเช่นกันเช่นกันแต่แต่บริษัทก็ยังไม่ถอดใจและเสนอให้ไมโครซอฟท์ปรับกฎบางข้อเพื่อรองรับเกม
แต่หลังจากที่ได้พูดคุยแล้วก็พบว่าแต่หลังจากที่ไมโครซอฟท์ประกาศเปลี่ยนนโยบายและจุดยืนใหม่โดยการสนับสนุนเกมข้ามแพลตฟอร์มที่ไม่ใช่แค่แต่อย่างใด
แต่เนื่องจากนโยบายของไมโครซอฟท์ที่ไม่เปิดให้เกมสามารถเล่นข้ามแพลตฟอร์มกันได้แผนทั้งหมดจึงถูกล้มไปและและกฎที่ออกมาก็ยังไม่เอื้อให้บริษัทนำเกมไปลงได้และจะมีแพตช์อัพเดทให้อย่างต่อเนื่องครับและทีมในอนาคตอีกด้วยให้ไมโครซอฟท์ฟังตั้งแต่นั้นเป็นต้นมา
ไปเมื่ออาทิตย์ที่แล้วไมโครซอฟท์A
A
A
E3
Enix
Enix
Fantasy
Fantasy
Fantasy
Final
Final
Final
Horde
MMO
MMO
Naoki
Naoki
Naoki
One
One
One
One
One
PC
PCPS3
PS3
PS3PS4
PS4
Polygon
Realm
Realm
Realm
Reborn
Reborn
Reborn
Revenge
Square
Square
Windows
XIV
XIV
XIV
XIV
Xbox
Xbox
Xbox
Xbox
Xbox
Xbox
Yoshida
of
the
